其實美國佬係咪都係當香港人係支那人?

又無人反政府, 選舉既又係保皇黨贏, 美軍來了真係要你猜帶路? 定當你係支那人帶你去監倉.

香港人都唔清楚香港人既選舉, 咪又係睇新聞, 點解會覺美國好清楚香港人諗咩? 等如我地睇美國大選咁, 有幾多人會知人地參議員係咩? 美國D洲係咩?

以前未必係, 宜家要架喇

出名同了解係2回事, 紐約夠出名啦, 有幾多人了解紐約?

問題係家下香港係無人反政府, 係外國人眼中就會變成支持架啦

香港取景或劇情用香港既劇

《蝙蝠俠：黑夜之神》（2008）

《The Amazing Spiderman：The Chinese Web》 (1979)

《特務戇J之救國大業》 (2011)

《變形金剛：殲滅世紀》（2014）

《超級戰艦：異形海戰》（2012）

《 黑客特攻》 (2015)

《悍戰太平洋》（2013）

《世紀戰疫》(2011)

《新鐵金剛之不日殺機》 (2003)

美國佬普遍通識差
連alaska係咪美國一個部門都唔會知
唔係有心關心亞洲時事又點會知

反而英國人統治過香港
會分開香港/大陸人

美國佬基本上當所有亞洲人都係中國人or印度人

你冇權要求人地關心你個地方嘅政治 所以人地用國籍黎分根本好合理

呢個就係想講, 港人不滿既野係好多, 但只係可以係香港網上討論, 外國人跟本唔會知.

97後仲點分? 佢仲點會再用資源去分你地係香港定大陸人?

問大問題係家下香港無人再去反政府, 只係網上呻下就算, 外國人黎到旺角, 就體會到鳩叫先係香港人, 唔會去了解下鳩叫班係唔係支那人

鳩嗚,我朋友有去
但一早對政府失望

換個角度睇，
你點分西班牙人同加泰人？
你點分蘇格蘭人/英格蘭人/威爾士/北愛爾蘭人？
你點分烏克蘭人同烏克蘭東部嘅俄裔？
我覺得，如果你冇興趣理解呢個世界，你就唔會識分。問題係絕大部份人都冇興趣去理解其他地方，自然唔會去分…

美國人眼中香港既代表係Jackie chan
咁成龍係共狗, 自然香港人都係

好多美國佬直情日韓星馬泰都唔識分啦

何況分香港支那

山港人

你會唔會太睇得起美國佬
大半美國人連北泡喺邊都唔知